大家唔好再笑老鼠了

佢已經巧橙

佢9up啫 我都成日9up 高矮肥瘦都扮過

有2個master

呢個真

瀨屎係真

禿頭老鼠🙊

compass college

咁佢無否認過既